[有圖] Costanza 有村架純 合照流出

天作之合

樓主好波

沙高

勁

左邊個隻可唔可以改做狗頭雞身？

已經派左半粒膠比樓主 希望樓主反省

樓主嚴重好波

人形蜈蚣

崩牙都改埋
樓主勁

仲爭隻人妖

食緊譚仔見到噴撚到我仆街

道歉啦仆街

叫左大佬未？

合你老母臭Hani,是但加個名就當係我牙

Ching ho ball

依句真

我屌撚死樓主

笑到牙都崩

傳說級咁好波

希望各位唔好再推呢個po
等佢沉

K

。

系

hani系雞

Yes

收嗲啦搵到路去廁所未呀瀨屎佬

比負皮果班沉船撚不願面對事實

Ho ball

不願面對

Hani比狗屌死!!!!!!!!!!!!!!!

G

哈

正

樓主就爽有得屌hani

愛之狗

請大家多多支持

雞犬不寧

雞

有村架純&chrissy costanza並列世界第一，多謝支持

你正啲啦
起碼唔係雞

架純都唔系

佢係

笑到成車望住我

嗯

吾系啦 當你用心看架純就會發覺佢既仙氣

有陣雞味

141 d燈光效果

有份侮辱架純CosB 既畜牲 小妹要求你地馬上道歉

有村同cost 俾人貼完上黎著撚佐
係到鳩吠

樓豬又撚狗

蓋ching ho ball

嬲死我😡

鋼ching難得貢好波

吾明點解你地要針對架純

Ching吾好嬲 是其是 非其非

屌你老母瀨屎佬

道歉啦契弟

你咁係咪2c

想像緊沙加笑到貢

狗唔識道歉的

好撚高汁

2016年尾高汁post

出去倒數啦仲推乜鳩呀

推

睇波牙

輸硬都睇

笑死左

我最迷

一路同女友出街一路推post

鋼清好波

推？

推夠未

hi

🐶🐶

你吠得咁長氣,係咪俾同類插緊啊

道歉啦

青頭仔🤢

屌你老母呀不孝子

唔好吠啦卡勞

賓子咪推啦

樓主

Cosb

露出條狗尾

笑你老母勁聯仔